點婉轉+無hard feeling地叫人食野咪jap jap聲

JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP 好能嘈 JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP JAP

Japan

直接屌柒佢 死雜種！！！！

試下jap得大聲過佢

智障食野先會掹大個口

靜啦屌

一係好死黨 直接屌

一係揾個靚女幫手笑笑口咁講，真係萬能
乜都聽得入耳啲

問佢個mute 掣係邊

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAP JAP 聲"

你碟野係咪好好食呀？食到你jap jap聲嘅

試過 佢呆左望一望我跟住報復式jap得仲大聲

jap jap jap jap jap my飯

我好欣賞你食野時候Jap Jap聲個種節奏感

send俾佢睇吓

喺佢枱底裝偷聽器錄佢 jap jap jap jap jap
一到食飯大聲喺佢個位播返出黎
等其他同事屌7佢

你食嘢好可愛啊
我見啲豬都係食到japjap聲

爛口真係冇計，食物掂到就痛熱氣又特別易咬到嘴

豬先會jap jap聲
你係咪豬？